咁鐘意死守被捕受刑 何必嘥錢full gear？

又black bloc 又full gear
都係為咗完事後無咁易被人追上門啫
到最後都係死守現場被捕 搞咁多做乜

岩

咪係唔驚拉就無謂black Bloc啦，熱撚死咩

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

一見速龍衝鋒就丟 整來把撚

棄甲而逃咁冇計啦

明明有哨兵提供情報知道包抄
知道對家調緊重兵

都唔戰略性撤退係咩料
咁唔使要哨兵啦
反正大家都諗住留到最後俾人拉

唔好再話咩尊重前線啦
咁多次對峙得來有邊次好結果？有邊次唔係拉好多人？
尊重前線≠尊重送頭

又啱喎

直接行入差館

咪戀戰啦
對峙又唔係要打柒班狗
咁守陣地完全無謂

突破盲腸駁唔到

拉&扑